[衛詩推薦系列：無圖]亞洲迷人性感厚嘴脣

石原里美好令

恭喜你你睇到下面，獎你既

屌你

伏
申利睇晒

石原里美真係有架

樓主做乜po自己出嚟
講緊上面嗰幾張

半點巴 有石原里美 的

Matt 這是你媽媽

應該放第一張

正皮引伏

有圖is ok

我老母冇你咁樣衰

don’t angry

詩是大美人

no....

yes

推

拉

推。

拉一推十

推，chi

推3

推4